[中共要鬥死第2個李文亮] 吳秋北批鬥袁國勇係美國外國勢力！

今年3月袁國勇與名譽助理教授龍振邦於《明報》撰文，狠批「美方先播毒」的說法「毫無實證，自欺欺人，勿再亂傳，以免貽笑大方」，直言疫症「緣起武漢」，此病毒「乃中國人劣質文化之產物」，食野味的「陋習劣根」才是病毒之源，若不改正，10多年後必現沙士3.0。惟袁龍二人遭強國網民瘋狂批鬥後，同一晚上突然撤回該文章並致歉。

睇清楚共產黨本質

即係真係有5千萬人中咗

推上國際

喂，袁國勇擺明係永續抗疫派㗎喎

大陸仔點都係有文革基因

港共又何嘗唔係用「防疫理由」去包裝政治主導科學

呢啲冇料垃圾一味批鬥別人當功績